想知關於收到政府工實習interview

如果已經收到email話有interview
但因為我interview嗰日同返到香港嗰日差一日
亦即係我會miss咗個interview
有冇得re-arrange做網上面試或者改期？
因為喺英國讀緊u

食屎啦你

朋友 又唔好嬲住

Why don't you directly ask them via mail / telephone rather than asking people in Lihkg ?

可以 Skype interview
我試過

睇你報咩department
我個frd試過唔洗in直接返得...

你都傻既
識問一定問全能既連燈仔

ok呀，我批准

Csd唔可以呀

一樣
英國讀緊u
4/6 CSD interview 打過去問 佢話唔可以改時間 又唔可以電話in 唔知點算好 又唔想白白miss左個機會 依家諗緊改唔改機票好 但係超貴

大把人去in

正常都無